童年回憶分享 [PS2]

今日係屋企搵返呢隻唯一一隻正版碟
一睇先知以前啲製作好有心機 特別係本手冊
彩色全印 有埋故事簡介 操作 人物介紹
人大左 除左唔會以前咁樣煲碟買game玩之外
啲野全部變晒數位版本
買game都可以係steam 買 感覺啲遊戲商少左呢啲元素